納比談歐聯：世上無人似C.朗那樣有決定性

本週歐聯16強繼續開打，回到意大利的前中國國家隊主教練納比接受了《米蘭體育報》的採訪。

本週四淩晨，祖記將在歐聯16強作客挑戰馬體會。賽前納比在接受《米蘭體育報》的採訪時說道：「世上沒有人像C.朗拿度那樣具有決定性。」

目前，《米蘭體育報》還未放出完整採訪，我們會及時帶來更新。在幫助皇馬歷史性地獲得歐聯三連冠中，C.朗拿度曾多次在淘汰賽中上演關鍵入球，包括那個驚天倒掛入球。希望週四馬體會和祖記的焦點戰，雙方為我們奉獻一場精彩對決。

（青年隊）

上季4強決賽咁有決定性，一定入好多啦

逗住前場

當小花係契弟

歐聯淘汰賽黎講
的確係牙朗>小花

咁小花咁撚勁呢幾年歐冠決賽實入好多波啦

仲有小花6球牙朗4球未update

嘩，美斯16強入多d,次回合唔使驚

辣殺黎，淨係識留係西甲凌辱皇馬

岩呀 條辣圾出到歐聯成隻死狗咁 8強就番去食薯片

隊友屎關球王咩事

睇你點睇，呢幾年巴咁廢就係。
之前阿朗一黎皇馬咪又係輸到仆街，皇馬組黃金中場佢先有得贏
講到歐聯，阿朗無論係曼聯定皇馬，次次歐聯遇到美斯都係輸到屎都無得食

咁又係 隊友咁廢球王都無心踢

輸左點關無心球王事

屌你咁講 前幾年小花嬴咪又係有黃金中場佢先有得嬴呢幾年冇左佢8強都拜拜啦

納比sick ball

聽你講到好似對過好多次

原來牙朗去左皇馬之後係歐聯淨係2011年4強遇過一次
加埋2009年決賽獌對全盛疤

啱呀，所以一向贏冠軍都係靠整體，一個人幾全能都無用，更何況阿朗門前等餵唔識過人

決定性？阿朗緊係有決定性，一唔出佢，垃圾豬隊友葡萄牙即贏歐國盃，對手仲要係兩年後嘅世盃軍人馬

你確定佢真係唔識過人?我搵到佢過人你係咪即刻落街食狗屎自拍先唔好吹得就吹WO垃圾

啱呀，2次唔計？
挑，兩個對賽，阿朗都係輸多贏少，被炒3粒4粒5粒絕殺hat trick千里走單騎樣樣齊

咁小花都好決定性 唔撚出辣圾就嬴智利 一出就入唔撚到波輸埋美洲盃仲要兩次 屌真係豬隊友

納比

唔好引我笑ok?😂踢左十幾年久唔久都過到幾次嘅，只係當你求其up個翼鋒名，都會發現佢過人能力係勁過C朗好多

咁就唔撚係唔識過人啦 唔好撚引我笑啦傻仔 唔識同久唔久過到幾次好撚大分別呀柒頭 你久唔久扯唔到旗係咪等於你個人性無能呀傻仔

重睇啦，所以我一開頭咪話贏冠軍靠整體，我都唔會敢話美斯可以決定性到贏冠軍。
係你班朗迷明知阿朗實力唔夠門前等餵都格硬要吹到決定性

剩係今季祖記過人都唔係幾次啦戇撚鳩 UP得就UP唔撚搵資料又唔撚用腦 得把口係到求其UP完就當係?訓撚醒未呀疤狗

你岩既 性無能呢D家醜唔外傳都正常

拿老老實實 , 門前等餵都係一門技術黎
你睇恩沙基同雲佬....兩個都係門前等餵 / 越位王黎
你會唔會話佢兩個唔勁?

你都幾撚戇鳩 而家係朗迷話世上無人似C朗那樣有決定性咩

唔好弱智啦疤狗 納比又係朗迷呀?

屌你老味D疤狗真係弱智架WO講每句野都好似唔撚用腦咁既 喂 反都反得有質素D呀 求其廢UP兩句當係?真係得啖笑 死撚左佢吧啦弱智到咁 庇護工場都唔撚要你

Ok，我重申，佢極少過到人，幾乎無一個翼鋒過人可以廢過佢，夠精凖未？

屌你呦埋啲on9野，就證明好有決定性

咁我依家同你講，C朗門前等餵，無決定性，你認唔認同？

自己講錯就叫呦埋啲on9野?根本係你自己ON9廢UP姐 極少過到人

你睇撚左佢今季過人次數幾多未呀潛水啦柒頭

我美斯神先係，決定左美洲盃既冠軍誰屬

唔認同 咁而家係咪佢送個波入去網到幫球隊嬴波呀?

決定性一腳

跟你意思即係其他中場後衛守門員咪垃圾？明眼人有睇都知，隊友做曬所有野，餵到埋口俾佢入，咁就有決定性？

大佬吖，美斯入波過人組織助攻做曬，朗迷都未話佢有決定性啦

而家助攻榜第一呀懞撚

仲有，你餵撚到埋口係咪一定入撚到呀？
講到咁撚易睇下皇馬啦，最多既賓施馬都係入得10球呀，你都多撚餘

啱呀，你咪用賓斯馬黎同阿朗比囉

BTW今季先24輪，賓斯馬入波已經都多過上年1倍
反觀戴巴拿上季入廿幾粒，今季得3粒，自己諗下點解

我係巴狗就潛水算
呢樣野你根本駁唔到
好似樓上個隻格硬黎駁肉酸到

都唔知兩邊嘈乜，係咁撚勁咪過黎carry阿仙奴拎英超歐聯囉

牙朗同賓周同年(2009)入皇馬
上季係牙朗西甲出場最少既一季(27) 亦係賓周西甲入球最少既一季(5)
自己諗下點解啦

點解樓上隻死疤狗啲point 可以全部都錯

俾人摑完一巴又一巴

咁戴巴拿發生咩事

咁文素基治發生咩事？

條友肉酸到

咁阿根廷成班明星前鋒阿古路,希古恩,戴巴拿等等係國家隊發生咩事

唔睇唔知 原來文素基治入球/助攻已經超越左上兩季全季

想教祖？

幾獲人地領先緊 佢就會同你玩追和, 反cap

之前仲決定埋世界盃比德國

點解隻疤狗仲可以衝出黎柒

屌, 中場組織得幾靚都好, 都入最尾一腳入到先得架
最尾入到咪就係決定性一腳囉
鳩搓放個好靚直線係好勁呀, 個前鋒入唔到咪一樣冇撚用
牙朗咪就係做最簡單最決定性既一腳囉

艾比度狗狗去咗邊

佢條傻鳩次次有c朗既post都要衝出黎柒嫁啦

人都唔在西甲 d疤, 美斯仲追著人咬為乜

阿根廷仲有其他人唔入，美斯入左都可能輸

納比唔當球證係人?

條友人生意義就係反朗

美欺迷：納比不懂足球

今次終於唔係耶穌圖

決定性前鋒呢？

睇緊決定性前鋒帶領馬德里贏波

決定性前鋒

依家就走出嚟

喊完未？

喊你走返出嚟？

我笑得不知幾開心

睇到呢到已經笑左

艾比度狗狗呢

喊未？

？

死返出黎啦

有講錯咩，嗰場馬體贏波喎

彈出黎柒，唉，唔好出聲算，影衰晒美斯迷

喊左